# FizzBuzz
Pour les nombres entre 1 et 20 :

si le nombre est divisible par 3 : on écrit Fizz
si le nombre est divisible par 5 : on écrit Buzz
si le nombre est divisible par 3 et par 5 : on écrit Fizzbuzz
sinon : on écrit le nombre